hi淡友(112)

牛3

笑死

推

320000

1001唔開po

屌 入唔必 太急了

真係多謝晒人夫

cls 10 mins 30 格

入唔切

宣佈退出牛熊市場，學費交足，做下功課先再用其他門路入場

入唔到

10分鐘食20格 700牛

都話升 熊友納命來

貿易戰

牛10分鐘26格

已經提咗熊軍，但佢地死不悔改

我咪話我仆街囉,我而家搵緊佢,睇下點算

人夫大戶朋友 睇彈到幾多點

都講左話要清倉 唔清真係會真係瀨野

食哂 10分鐘20格

唉。。。你個朋友點解唔係收午市前講

佢睇彈到幾點 30000??

牛軍唔好比佢停呀
繼續爆上

仆街了

係咪要又牛三?

到熊軍上陣

11k 打靶

執返五千蚊 今日唔玩

升個下都未俾到反應

而家入又高j

今朝做野綠燈入左熊 好彩紅燈放左熊 執左廿幾格

又係時候睇位熊

升完，轉熊

好能假

堅守🐻仔

nice

大戶撚狗

上證升17點，笑死...

真係點都係羸國

買完個飯返黎打左靶 以後唔玩了

Long time no see

完全冇位追

五分鐘圖兩大支陽燭，痴撚線
十分鐘升三百點

轉牛軍你仲黎得切

其實係咪夾高散貨。。。

開市買 十分鐘食10格 走埋人

今日真係笑到仆街

升呀
gogogo

熊二反彈正式開始

追牛啦仲望

笑死我,d 廢淡

Ifc見

又話開戰，屌

同路, 幾點到?

今日托市為小米鋪路

好彩入唔到熊

lunch前入唔到Q牛好sad

熊軍呢

驚搞大姐，點知乜事都無發生 咪繼續升

正恩清如何

仲唔玩死

打靶熊之後又會跌番

夾死

d 廢淡叫春上午數錢
到1點一分鐘28350比人打靶
心情會係點

唔打啦 唔打啦

羊清呢，有無事

做羊抵輸

我頭先見到人夫講既野反手左
唔知點解覺得你講真
反手call 左

已到 岩岩附近食lunch

哭了

死唔小人

笑撚到抽筋

做咩事爆升

反而熊得

食咗了

跟你學野

大佬

284直接打左應該好傷下

點解要跌

升升升

唔係想話咩 但識280釩合金底做淡要好小心

癡線知唔知而家打梗杖架

飯前反手熊左o個咋 痛不痛

61248

0.41 ->0.54 EAT

好痛呀!!!

升完喇？

叫你入牛架喇 !!!!!!

食緊飯追唔切牛 好彩今朝低位入左啲正股

高j左牛 坐緊6格 點好

好彩頭先轉身快 棄熊投牛
各位清點睇後市

我個FD收市先同我講話升!

召喚人夫大戶朋友

倒跌啦

我問緊呀,佢係澳門CALL G

升完 咁快...

夾緊？

跌了凖備 轉身熊軍

收到風320好快到
大家快D入定牛仔坐穩

呢D熊市反彈 啪下熊
撞正爺閪托市
304熊既我表示未驚過

似升完 可以入熊

佢話會升幾多

何必硬淡

咪鳩up喇 屌

無講

其實今次真係唔知點寫筆記
貿易戰開打股市急升，打靶

唔上唔落 似會再爆上

坐緊
屌我富途買左一手超近熊打左靶

升只係煙幕

已加多10k 熊仔餅

可以轉身熊軍未

一日殺哂近熊近牛 大戶真係仆街

入唔切，唉屌又無得入

唔上唔落

等侵侵出招之後又熊過

我阿婆都識買牛啦

輸咗幾多 我好痛

咁堅

多人做淡

今日應該收DH 285我估 星期一先跌

咁快加

真係夾死,我錯啦

賺左20格牛仔 繼續揸定放

你輸左咁多 唔係唔收成左先下話？

輸埋最後幾k
喺儲蓄度拎咗部分出嚟，
有兩手恆生，其他豬哂

食本

肯定繼續上

我覺得似散貨 唔肯定係唔係 今日休息一日算

半

cut gain

回一回再入牛算 打仗都唔跌已經無野可以跌

好彩升個時手快走晒啲熊 打和

今朝賺番啦 低位入左熊 上就放左

睇緊圖再上可能入熊睇情況先

期上番283，仲有冇上

好撚玩野wo

睇下今日成交有冇1200億先

呢個真
咁都唔跌真係冇嘢隊得落個市

好撚彩 走晒熊

竟然唔跟連指

反手未

嘔返五格出來

好好彩原來今朝set 左條件單 啱啱一點就同我放左熊 即牛十格

今日升到完場

依度多人做淡

大家小心下星期小米夾上去仲好啦。而加值博率好明顯係牛值過熊啦。夾上去真係仆街。我都等緊夾上去熊佢

好重要其實 人手一定唔夠快

Q牛已食40格，今日真係坐過山車
大家贏多啲

多謝熊軍捐款，今晚又可以CALL G

d牛真係好無用 港女升咁快 但啲牛速度追唔上
熊仔就升跌都跟到實一實 刺激好多

應該仲有得上，分明夾倉

睇準D淡倉位，等我沽番落去先

上呀喂!!!!!

收到

你哋信我未

仲有冇熊軍

布清睇咩位

285熊

10分鐘坐緊30格

你地越要入熊
個市就會越升得越多

有得上 睇今日個圖 之後應該唔會跌過28262 開市個陣個個位了

上證由-30變+30

再夾

唔衝到上320唔好停

上證31點 假到

入完牛，淨係望呢個post，佛系賺錢

呢個位多數回 做好請等等

春藥

63675 呢隻熊好快啪

恆生呢隻股真係正宗垃圾嚟

中國贏左喇

邊個話貿易戰實跌

條仆街重影佢CALL MODEL既相比我,都唔覆我

強國喜羸貿易戰

高位92格 如果變死既感覺係點

好彩放熊了

等下星期一 唔升邊有位再跌

人人都知既野唔會有影響
股市永遠快過現實

終國或成為最後贏家

各位師兄 我今日執返五千幾 收手喇 嚴守紀律 講左 4-5000就完場
各位贏多啲

大師 幫我問下係反彈 定真牛三ok?

星期一見

攻埋上28500

真牛三

今個weekend 玩得開心啲

啱啱入返

D死老外真係好撚自私

賺25格算

大家睇住250天線既熊

冇估錯應該牛一
牛三個頂應該46000

等3點再入熊 唔信星期一再升

賺緊四十幾格 , 過兩日夜 !!!!!!

太易玩，呀婆都知中國要面，就同你1點升

金兄，恭喜，我都收手，今日執$10k

贏左5000幾

285極限熊好吸引

布兄如果上到285 之後點報署

上唔上到28500

冇難度

緊係放啦 炒牛熊知足好重要

如果今朝淡友唔知足，依家就

食左10格牛,唔敢再追

60165 恆指高盛八十熊Ｃ 29,469.00 97.8% 呢隻即將第一隻死

去到285 就小心為上啦

你條垃圾除左馬後炮仲識乜

又罰坐

坐緊貨

再入多20手熊先 震倉者

衝呀

夾呀 夾呀

好似升穿下降軌啦

等上證轉弱咪再沽過 咁夾，都係用資金死頂

又一棍

啪!
準備285!

頭也不回

51格了!!!!!!!

真牛三要降臨啦，壞消息當利好咁升

上證指數 2,762.47 +28.59

呢度既氣氛令我止蝕左隻熊
蝕少好多當賺左

29500冇難道，最好，我睇再試30000，應該熊軍死哂

國期日線可以跌到15 先反彈,自己諗

牛三前大調整己完
貿易戰照GOGOGO!

快D啪埋285

追入左2M牛
坐到禮拜一

差唔多入得熊了

牛市推PO快過熊

然後個市跌，又9吹自己熊左，你條垃圾9up無譜

MPF 入晒高風險，另一邊箱又入左熊
股市升，mpf 升， 熊跌
股市跌，mpf跌，熊升
打和super

離場算

牛三第二日，大家已經見識到威力，每日執10k不是夢

Oops 氣氛好尷尬

一夾就夾咁多
真係嘔血
唔知以為唔打

劍指30000

好

大家快熊 , 多多都殺!!!!!!!

呢下都係消息消化哂合預期反彈姐
唔建議牛過夜 2日隨時加碼就倒跌

牛軍今次抵你地fat fat

正恩巴，你好似全倉熊

今次真係反向思維

唔熊啦唔熊啦...走啦走啦

2M牛等睇樓

260遠左d, 我睇270-275到，夾埋d淡倉，再沽過，希望上到290，想平call

如果升穿30000 我睇牛三
到30000就頂 就熊一

原來又係低位升五百點上黎

多謝

賺左16格牛 宜家唔敢入 都唔知佢回定升

回番本 但之後賺果13k 冇曬

285 日內好大阻力 小心

d淡倉而家294 295都夾得7788 仲有得夾?

要殺呀, 唔係夾

恆指升幾十點 隻牛跌2格

297 --> 315
299 --> 315
278 --> ???

28481

係284,285

284 285

再見

我隻牛 +94%了

285準備byebye 今朝仲升到0.9

回返本係個好嘅開始 慢慢黎

牛升到0.09 了

邊區跳，我兜路行

而家牛貴熊平,
應該會夾爆淡倉

29200見 牛3gogogo

SH牛

同D淡友講牛都冇用
佢地始終都係唔會信

315見，扑暈自己先

我信呀

一如所料, 今日DH 收市

咪繼續做羊豬錢囉

熊爆佢

聽左人夫嗡 個倉倍半左

三點跌我就走牛，升我就留五手牛過夜

我信人夫

果時你地個個都話我9UP,又話咩咩平行時空,我屌!

Jump 了

升個少少就睇夾293 294
笑撚死人咩

上個禮拜夠升到289啦
最後呢？ 第二日就插900點啦

你講左D咩

我知錯啦
可唔可以番落去

日日都撚牛 琴日入左隻牛坐到打靶
冇乜本喇 今日先黎升

其實唔止你 網上幾個都話有大戶朋友叫走熊

我話,我有個大戶朋友,好日都唔會搵我,頭先收市就搵我,話會爆升

玩牛熊唔好死買一邊
跟風向做人最好

今日操作好好
過夜牛朝早見升唔起食左幾格
之後大插用294熊執格仔
午市前清倉,爆完回一回追牛
全部食唔盡但穩贏3轉
牆頭草大勝日

果班友真係弱智....
睇下2萬8個底硬到咁都知啦

呢D朋友交得過

大戶=證卷佬?

貪勝不知輸

跌爆佢

三只牛

3萬8個頂都遲早穿
仲講2萬8做咩

唔係硬，係呃鳩你哋班傻仔亂做淡姐

same

姐係大師都係rubbish

我同你地一樣,成手熊架,我都跳樓

上呀

係

十手極限熊玩下先

想知三點後會點

輸左好多?

如果話唔打咪一日升2000
打都升500

升2xx姐...

3點之後冇爺閪拖住應該火箭上

呢度有幾多人做左大戶點心

利申：點心

侵侵講個5000億都唔見左

劍指290

算都係唔出聲，你哋死你哋賤

俾大戶慢火煮緊
。。。

走又唔係
唔走又唔係
走好撚痛wo dllm

大家咁話，不過已經蝕左幾皮減左磅

唔玩熊NA,走人保命,我怕死

梗係慢慢等殺

夾死？

火箭

仲有1000點

走晒熊 轉牛了

夾到暈啦

單日轉向,低位彈左500了

牛軍

食左6格

點心

番左家鄉

大戶請我食點心

而家個市好撚驚險

唉289先做淡

再入多左2M牛
總共5M過週末

痴線 話亂做淡 又冇話唔係睇淡睇大牛三 你咁都俾人串

而家入得700 熊未？

285好似又好大阻力

BB頂

重熊,牛啦

睇mcad 回緊氣 分段再抽

唔好亂來住

比時間你地入牛咋

算啦！
咁多高手喺度，
我都係食花生算

抽上後冇回 仲邊陣邊上 呢獲290-294冇走雞

28500 啪 !!!!!!

嘩屌。。。。
爆升前瞓著左
真係唔知好彩定唔好彩

大家一齊入爆牛
禮拜一約埋個agent一齊去睇樓好唔好

白兄講下笑JA
下午買咩講黎聽下

28501

睇樓同跳樓

吊佢老母, 越升越有

睇住熊軍跳樓

越夾越高,
回太少冇追牛,今日收工算

已破產

咁冇信心地產狗都睇你唔起啦

入28550熊

trade 錯兩次今日休息

清,你想跳樓我唔會阻你

有冇清輸到仆街

65127

285企穩埋 下星期上試289啦

真熊軍係315做落黎啦
呢家叫救命果啲好多都係中線俾人左右兩巴

NEXT TARGET : 28648 熊

新熊慘死

今早食左熊既 CHING 真係醒

我

大陸唔係話反擊咩,升咩?

大戶真係好人
請食點心

無眼睇,好暈

我都係, 想死

今朝笑鳩朝早牛軍既熊軍去左邊

走左熊未

有平熊比你溝貨

走曬,仆曬街

執緊熊骨

做咩唔走

比人笑左成個星期
我要笑番一個月 :<

你唔係有大户朋友咩

我唔玩喇，可唔可以回水

315-300個時已經仆晒街

走左

今日收296

喲熊仔啪啪聲

咪講左,好日都唔會搵我呢D窮人

286

今日上埋289.下星期一上番295，牛軍門好唔好

淡友已死

好友大戶 : 60165 是肥熊 29469 !!!!

係窮呀!!!屌你老味,有大戶朋友就一定比錢你洗咩!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

劍指3萬2

淡

真係牛3,壞消息當好消息炒,真係32000

齋睇今朝到而家都一額汗
唔好話落場買

走左一半正股
留一半過weekend

只會笑柒你熊左

不是說好了要還熊軍一個清白嗎,做咩事死Q哂

根本就係!!!!!!!!!!!!!!!!!!

比料你叫你走熊喎
算係咁啦

無死 今日正數

條仆街收市先叫我走,有咩用?

好友回下氣先 , 3點再黎 OK ?

朝早走曬啲熊跟住入咗兩球牛 而家開完會返黎準備睇樓嚕 賺150k

11點幾都叫你入牛喇

20K 熊, 夾得我好爽。就出啦

痴線佬你真係日日都WIN

我點知真係會升.....

跌番

食飯之前輸30k 心諗今次仆街嚕 點知

個個馬後炮又賺錢

佢仲勁過布布

你連大戶都唔信咁佢幾點同你講都冇分別

悔過啦
而家入牛你禮拜一仲有機會

升乜鳩呀 同我跌呀

都話逆向思維喇

係得我真心輸

呢個真....

如果唔賣,
而家賣平幾十格WOR

發覺依到個個贏錢 神操作

坐底十五格

你唔係有大戶朋友, 點都止左蝕啦
我乜都無買

唔係.大戶收市叫我牛,呢到D巴11點幾叫我牛

熊軍唔洗驚 回緊啦

回比牛軍入貨咋

又引熊.....................

到285 就食半留半啦

咁就8k

咁多 我得70K

手足快D趁佢回All in牛

80k

反手再反手,又幾十皮

全清倉啦,得返幾百碎股3號仔

勁過你,佢次次都WIN

無人輸錢

大你200K

食晒牛 等緊再入

仲要係真係在個個都講跌位陣在度講入牛
然後幾次都見到佢扑中

你望下人地個名

死左喇

止蝕左Q熊就棍落你好野

屌我輸冇講姐 尋日朝早追牛輸20k 好彩今日追番

熊軍反擊啦

再大升你真係仆街都唔掂

會唔會單日再轉向
呢次升又冇乜大原因支撐
大反彈我睇277左右先有力

咁玩命
你係高位沽落黎 驚咩

大手再入牛

屌你痴線佬

坐左35格 生無可戀

熊左

3點見真章

滿倉熊
星期一爆升應該就死啦

終於回下血

今朝-4k，午市前平熊-1k，岩岩手多高j左牛又-2k，不過好彩平左熊

食完牛仔 反手熊

呢幾日個走勢圖同上星期四五倒模一樣

3點阿爺一收
準備又大棍上
唔貪心直搗288

入熊既時機黎啦

食飯之前驚到瀨屎 啱啱食咗糊嚕 高位無走賺得120k 聽日再戰

同布神相反

幾時到我一個鐘就幾個月人工

牛軍們
大戶比曬時間我們入貨唔係咁唔識做呀嘛

冷靜d諗
其實真係岩岩開始打仗
不過都要止蝕架

|||||||||||||||||||||||||||||||||

呀爺同港女係咪畫緊圓底升上去 幅圖好似差唔多

好仆街 跌又跟足 升又唔跟
搵唔到靚位走

今個月就嚟賺300k 但係好驚一鋪清袋 所以黎緊都係諗住小注10手玩下算 lock profit

Qq回一回
一陣準備上返390

抽到2手小米,又要仆街死

今日應該無力再升

3點會再上一棍

比我返家鄉 熊仔😭😭

恆指法興九乙牛Ｚ

0.013 0.000 0.000% 1.00萬 130.00 -1.08% 1.53%
價內 28208 219.58 337.890/
1.184% N/A/

究竟點解條友入10000股黎把鬼?

呢棍預300點左右

抽黎都唔知做乜, 浪費時間

有

根據呢個星期跌市，3點都有大棍上
今日升市，隨時爆上去！

儲氣三點升，如果跌我就走

下 人夫你有無抽現代

放熊啦 最後逃生門啦

我淨係抽左小米炸

中 左2600股

呀, 膠左係樽理 佢實無死, 第一日睇下你入唔入啦

你重勁

成交應該有1200億

3點重有得上?

邊有錢,今日都輸到爆

一手表示 拿拿聲出咗佢算

10蚊見

爺閪收市一定爆上去

又同平安好醫生一樣....垃圾

點解？

收市有無人夠膽熊佢老味

286唔比人打靶就放到去星期一

我跟 牛SH到三點半放
然後入少少熊過夜，搏佢走多次上星期四五既勢

有得沾應該無野

劍指22蚊

堅FALL假FALL
想死

尋日都好似3點夾左上去, 唔知關唔關事

小注入10手 293熊

但依家已經落番D

唔係好覺三點有棍上
因為爺閪今日無拖市
打杖照升有港股
上證完左應該港股會回

咁穩陣 我諗住290熊，如果真係反跌佢最多升返到289，比多100點走位 值搏

覺得會妹

產業巴 如何

轉燈唔該
插番落去

今日賺咁多唔想咁搏啦

妹住執格

講完妹 之後外圍跌 燈

輸到仆街, 唔敢玩

又黎呢種free fall 形態

走左兩轉牛無走熊 哂左個大阻力位

開始無力

唔好笑啦
成手熊

今朝見入唔到熊 無點睇 食完飯返黎一睇 隻熊打咗靶 今日唔落場當自己贏

熊仔

到底爺西保唔保得住佢個+號完場呢

真係引熊

唔洗三點原來

Free fall

嘩急回到

隻29600熊 20手咁就25格

夠鐘番屋企啦
救命呀

引熊黎者
唔駛怕

唔慣事 北水夠鐘走人 冇人敢過周末

wa fall

急跌 好彩走曬啲牛

貿易戰要開始了

淡淡

free fall

玩幾大先

又玩完

20手

之後到止賺位 成班平好倉

又係靠QQ 咋 唔係FALL 得仲勁

食返隻25格熊仔 今日都win到5000蚊

高位入左熊
痴線 貿易戰終極散貨 嚇我唔到嘅

熊軍

屌贏十格走唔到倒坐廿格

堅決5M貨過夜
再跌再溝

算，今日食熊都飽哂

好友呢

信念唔夠走左熊

阿爺一走
咪又係升返

正啦fatfat

熊軍又大勝

左一巴右一巴

想知點解呢下會咁急

格硬夾完兼鎖死牛牛
牛軍rip

無走
因為一走會大重傷

掃牛啦
星期一小米上 升硬

今日真係痴撚線

仲未放 睇下可以跌幾多

又準備轉燈

嘩 屌呀, 牛熊兩邊殺

1點係大戶思想
而家係羊群思想

夠膽就落DL

屌呀, 賺少38格

升得有幾急 跌得有幾急

都話入佢老母熊

返開市個位 super
但中間夾死唔少好淡友

跳咗一半唔跳啦

結果渣住成倉熊成日咩都無做過食花生
一切回到原點

上證有機會唔夠時間轉燈

又轉番上...................

彈左太多次震走埋我
算啦, 熊市日日賺, 唔差個一日

一入即插，熊軍反身

震牛

咩玩法

有十幾格 好過冇

比左成個鐘你都唔食

貪

好撚大波 0.015---->0.078 --->0.045 --- > ???

打走咗我隻283
我等咗陣入返隻28988熊
而家28格

+1, 尋日又係咁, 佛系冇理到

應該係D人唔想過夜

我呢啲on9 仔都睇得出到頂

熊夾一定有 唔會比咁多人順勢沽落去

牛軍冷靜D唔好自亂陣腳

我記得你
同是佛門中人

剛才加果D 熊仔食得啦, YEAH。
叫左你地坐定定, 坐定定2邊都有得食。

道期同上證都無跌
無信心入返熊

唔跳啦，沒事儿

回係預期 殺左兩隻大阻力熊 下星期平開再玩

牛軍回氣
掃多20手
星期一睇樓 call g

頭先講左清哂倉就全怕佢咁撚法
信念唔夠猜反手熊

我等3點呀麻,
點知2-3 呢個中插3XX

入牛

3點後會點

逃生門準備關上

邊一邊先?

one two free fall

宜家60手

牛回一回
要加加貨

布神，夠鐘出黎9up未

熊仔半個鐘 20格

唔玩喇 睇戲算

大棍大棍上

引牛定引熊

2邊都有贏 SUPER

升200啦

係, 我20手, 20格, 開心死我

高位沽牛 反手又賺50K

通常有棍之後佢就會出現，話自己點點點

我反而想過兩日夜
, 雖然真係好危險

升返

食下花生算啦

疴督尿走唔切就變坐廿格

呢野落咁多又咩原因

北水平倉

30手25格表示好L開心

0.059走左20手296熊
收隊 3點後係點無人知

召集牛軍3點入牛一齊過夜

上個禮拜有日波幅市，佢話自己執50個
，50k呢d太少數目

有沒ching春袋都爆埋

陰陽調和

Same

反手又幾十皮

未到3點 開始有異動

國企牛入左

仲有2分鐘

佢唔上翻十幾格我都真係坐過夜算

0.062果陣想走恆生彈9左我
好在0.059都走到

牛軍報到

有冇人左一巴右一巴

準備3:00

劍指288

今日波幅大 企錯邊都應該可以果斷轉邊 唔應該會有人輸

爆上去唔等人

巴打邊隻 我63516

今日又上又落

上樓梯

3點已到

而家都係空倉食花生算

你買得幾手
個個巴打買咁多 利害

我都係 0.025入左次0.031走
0.035入多次 0.062想走斷左線 好在0.059走到

熊過夜
等死

成交以為會好大...1000億都冇

港女
Qq
比啲力黎

如果有900億當合格啦

我35入 一開始坐緊幾格 但個市企唔到285就知一定跌 坐貨好重要

好多人推期貨 今日28萬張左右

繼續上呀

61557 + 60841

會唔會散水

今日好壯觀

利申食花生等睇戲

上啦上啦

我有少少好彩既 升到285想入28550極限
好在睇定d 28550落番285就入286熊

有無巴打係用銀行玩牛熊

我就話會棍落啦
邊有咁好力

輸都算，蝕撚埋手續費個下嬲

me
富途輸曬唔想入

三點九啦 自然會平倉

你地銀行買 通常每次交易買幾多

不過如果我堅定d 0.025hold到0.065走就真係fat

尾市爆上

+1

無力爆

好難講, 今日呢個波幅, 睇返就話爽啫,
正常人邊有膽食晒

銀行20手

如果10手一格係無賺

有道理

爆多一次 3點9先散水得唔得

一通5蚊

下下都食唔盡
蝕就好易蝕盡

似落多過上喎

好難 我見到0.06都即刻走晒 完全超過左止賺0.055個位

重牛，星期一去買樓，至少升1200

想熊過夜

散水棍 可以熊定等3:59放

佢果棍好堅 爆到0.067 我係再揸耐左先回番
0.062想放我恆生戶口斷左

收十字星？btw越黎越想熊佢老尾

見有巴打幾球牛想過夜... 勁到

仲有冇牛軍?

恭喜巴打
禮拜一又多一個新業主

我set曬275止賺

坐緊屌

支牛棍呢

賺硬 怕咩

散水棍 三點果陣無入既依家就不了

等3點半

今日會唔會有散水棍

你本來唔係賺好多？

有牛軍

歐市帶上 美期跟 港股殺熊 巨上

期又玩燈

又十字星, 二連十字星有無combo加成

比高位賺少28格 !!!!

大力少少好嘛 唔想坐幾日

我60手

用futu 啦
平平地玩幾手 1/2格已經賺

真心佩服, 唔關牛軍熊軍事
我呢啲窮撚, 幾球貨喺手會連飯都食唔到

我覺得兩點尾果棍已經散左一半

琴日應該唔算 出得多就無意思架啦

當你知道唔會輸
恐懼係唔會出現

QQ 轉燈呀 原來

免佣

牛仔

又真 反而幾十手玩容易食到十幾格

咁多貨行兩格都驚到仆街

入牛冇得輸呀

似有力上WOR

回啦回啦.......

同意但佢個EBANKING 死既次數算係數一數二

投票下

收綠燈
收紅燈

一秒幾千蚊上落, 打個飛機就冇幾萬

諗住追返之前嗰2個月人工
追到一半
結果呢三日啲決定錯完一個又一個
輸多2個月人工

我真係要諗下自己係咪唔啱玩股票

牛軍過唔過夜?

陪你, 不過等緊位入

估下星期爆上定爆下好過
爆上
爆落

收硬綠燈啦
而家升緊百幾點
都係妹下妹下
點會反cup 變紅

我渣打同富途, 不過懶得入錢, 仲係用緊渣打

用左國企牛過

長遠計搞返個轉帳登記就EBANKING 都可以入富途

應該283收
依家妹到收
星期一高開 低收

散水棍

齋睇唔入市啦
抽離下就睇到大局

唔會 似爆上 歐股

仲上緊wo ching

好想熊過夜，有無同路

同個次爆上299又插到差不多冇晒一樣

公用指數已下跌

港人再投機托高股市

入定紙申請破產

連登指標暫時爆升高過跌
咁逆向思維
大家知點做啦

新手問題 我想問點set自動止蝕位
增強限價盤

想入少少熊過夜

唔係有個止蝕盤架咩

簡條件單

準備入熊過夜

我想斬手指戒股票添

條件單

又好淆又好想，清一齊死

建議你入牛

我得市場盤同增強限價盤

搵緊位入

最後半小時 :<

布神，出黎9up吧，知你忍得好辛苦

星期一先
驚咪入輪
不死

無浪佢休息

有冇人分享下你地點睇位

最後半個鐘大回平手super

今日有人在285 入左牛?

Call g出火冷靜下先啦
斬左手指就冇得揸波

284入牛 坐緊

回左350點都好好
姐係杖都係要打
只係自HIGH下

布神。put過唔過夜

第一日玩牛熊？逢高追牛

本身坐緊熊
再入左d 星期一

想止蝕啦

無呀嘛 爆升咁多 明顯係夾

279入牛

有冇唸過可以好仆街 收左市 夜市先平期指
現貨跌左咁耐 啲人冇走既必要

285走唔到 坐撚住

唔知 佢收埋d中間位 上落任大戶舞

又係時候估星期一升定跌

熊仔輸太多 啲決定錯晒

最後半粒鐘
Last Round

大升

好堅決喎

望唔到

升

睇侵侵頭

唔係呀，我睇好多人接左火棒

喂我坐少幾格就扯 港女比d掙扎？

三點半有強仔新聞會, 唔知有冇消息

比高位仲欠23格 .......

你收市前會唔會止賺?

我既大戶朋友終於都覆我

日日都睇定啲先
咁講實無死

唔係真係以為爆升700點呀

咁佢為我好姐

跟佢搵食

平開 打和super

係都中美和好先入牛啦

吉倉保命

:< 係咁比人沽

你個frd出手都幾準 同佢d睇法都好似 其實覺得唔關佢係咪大戶事 而係有經驗同睇法

散水棍出場

放埋走小米要

平手俾我走得嘛
都係差一兩百點

你地唔係信贏國夠膽反抗下話
拖到限期認低威是常識

一定引發牛三

咁樣一係等到民主黨上台一係等到支爆架喎

今日輸錢有冇諗過 心態問題
明明今日走幾轉都得

馬後炮

吉倉過夜？

一個轉唔切身 坐穩坐好坐滿

保命呀

贏國唔係出左招啦咩?

收皮啦

有冇人 熊過夜

今日都執左20幾格牛 大家依家唔好撈底頂喇 跟消息炒 裂口水位唔好貪

扮還拖做戲姐

今日咩都無做過 咁大波波 身手唔好 唔落場當自己贏

唉 今日做左2次trade 無賺無蝕

冇出, 等緊消息, 強仔新聞發佈會推遲左

推遲埋

我都識講, 今朝驚咗貿易戰, 入咗熊, 但去到差唔多放飯, 大家feel到冇咩料到, 入返牛, 去到2點半左右覺得係抽高派貨又入返熊

食咗成千點

唔蝕當嬴
免學費上堂

計計下
日日都報復式反彈
好難玩

估跌多,侵侵呢2日實9up
一有新野就再跌過
利申:空倉

一定要過夜
無得間
放豬好多

牛軍要考慮下琴日已經開始好假咁托住? 為乜
拖到下星期一同你跌返突囉

我就係見呢個新聞後， 午市一出黎即彈， 心諗彈乜鳩 入左少少put 見到即日有十格食左先

首先要睇終國還唔還擊, 還擊就再睇侵侵有咩反應

大戶應該 尾10分鐘大波動鎖倉 禮拜一開市挾

係咪因為我貼地d 所以有正評

還呀
講左無得間所以開槍
不過唔知會唔會俾人加碼

好多中國網民支持中國反擊 唔反擊太無骨氣

2000億

下次試下講蝕好多

亮劍

中國網民all 5毛

勁多正皮一定

一定好多人衝出黎挽留

真, 畀人踩到上心口

應該妹到完，賺少少算賭場日日開

再讓步 習帝好無面

平收...... 磨到西水都冇啦

高j熊輸6格蝕走

今日完美操作 午前走熊 入牛 高位再走牛

尋日收市期指灰燈, 今日都係灰燈

係打就快
唔打正契弟

其實平收真係正路 又無利好消息

食左先了 :<

唔敢過兩日夜

咪同人夫大戶朋友講嘅一樣, 連大戶都唔敢郁, 驚畀對家食

星期一繼續牛爆佢老味

大戶有冇咁廢

我都唔夠膽過夜
等星期一先算

咁兩邊都係大戶 對打既姐

不過夜了
陣間話五千億 跌到仆街
陣間話和解唔打 升到仆街

依加咪估佢點做

星期一一定爆邊... 兩邊買晒應該有賺

輸緊一格 過唔過夜好

世界有好見大戶,你估真係一打一,人地10幾個打一個,總知見到你唔掂,一定聯埋其他人一齊打你,食埋你果份

一格就走啦

過喇, 一係發達 一係破產

坐十幾格牛 點睇

熊過

所謂對家又唔係得一家對家既

一定係下午追入的了?

你覺得700 有機上390 就牛啦

仲要個個大戶轉身都布神咁的身手

終於有個禮拜吉倉放假

賺左兩轉 第三轉 走唔切

我覺得都係行range 28000-28600
就算今日打杖都照升我估係因為行range又見成班傻仔睇跌先買上去

熊二反彈

所以不過夜了

牛過 係咁

牛過

星期五絕不過夜

有冇傻仔又入熊呀

彈咁少

統計下
牛過
熊過

首次過夜牛

坐緊 20格🐻 50手 288 想死

等下星期一可以拎番出黎睇

我 黎做對家既
我就買爺閪唔跪，比美帝毆左兩棍唔順氣還拖

有無話下個禮拜點

溝下溝下,-20k變-6k

驚既即渣期做對沖

牛倉吉
得番d 垃圾正股

我食番轉286熊就收左山唔再買

正路兩邊企硬應該跌 要跪一早跪左
利申空倉9up

唔係講今日, 講黎緊7月-8月

點解唔係阿爺要面夾上去

坐緊80格397q熊，上星期五咁都死唔去，我就唔信今次會死

熊過夜
今鋪真係賭大細
熄晒d野睇完八強星期一朝再算

又多咗40格

好彩今日熊仔在手都可以溝到打和走.

佛系q熊，般若波羅蜜

賭一舖，一係睇樓，一係跳樓

有得一齊玩就發

睇完樓即跳

今次都忍手，吉倉

一日世界妹未完,
都未反彈住

以為星期一會升的一定以為仲係牛屎

留名

錢多 想輸 得唔得

我371 Q牛

得

Colin Keatinge TOPLive Editor colinkeatinge
More from China's state-run news outlet Xinhua now on the implementation of tariffs:
China Retaliatory Tariff on U.S. Goods Effective 12:01pm, Xinhua Reports

有邊個知道一定升硬/跌硬姐

*** 個市未完 ***
小米4分中後開市!!

仲有下半場 小米ipo 好戲

唔好咁老定 大家都係估下估下 咁確定既all in咁

2

死硬

暗盤穿招股價

應該點都托下

16蚊頂住!!!!!!

大家今日賺幾多

晴巴完全翻晒本?

d 人一萬股一萬股咁買

賺少一半。穿左285走左熊 點知回咁多

好大手🙈🙈 全職炒？

16-16.2 護盤

暗盤16蚊， 如果侵侵又出口術佢星期一隨時14-15蚊

今日一係贏到開巷一係輸到跳樓

今日離場之後人都輕鬆左唔少
坐山觀虎鬥 爽

等睇晴巴賺下個十萬請食飯

用咗幾耐追
我想學

我覺得首先要減注碼 如果你坐幾格已經淆緊 咁一定要減

我之前成日玩100手結果完全坐唔到貨蝕走 但今日玩30手完全冇壓力輕鬆執25格

牛爆佢

Agree .. 我宜家就係咁買，同分注，每日追啲
我之前試過一日6球貨，當然輸到冚家剷

一陣又口多 激嬲侵侵

個個以為爆邊

仲有三分鐘強仔發佈會

侵侵發D出tweet

我之後走咗去做gym

下星期殺牛

大大注
我怕破產

一入牛熊深似海

你唔係走左啦咩

玩牛熊最慘就是DL/ DH 放完之後
爆邊

全走
星期一再睇位入

快啦好多熊

中國向美國出口5000億美金, 如果我當大陸人有12000美金一年人工
咁係未有4千萬人冇左一年人工?或4千萬人立即失業?

習大大會跪底 信我

終國咁耐都冇反應, 似跪

仲未計連鎖效應下既經濟沖擊
向西村係未會復活

4000萬人我當有50%係女人, 有1%係靚女, 入面再有1%係向西做復活雞都有2000隻

人仔假升 侵侵一講野人仔可能又掂6.7

咦...美期

仲買牛過夜係咩心態 ？錢多？

講咁耐都無實質野講
同D狗離遠吠都無分別

今日比晒位牛軍食糊,昨晚過夜今朝可以食
今朝無食下晝個下都比機會你再食
都無走咁貪既就自己攞來

唔可以買牛咩
實跌架

銀包好重 想輕d
入熊贏硬架？

班人入熊輸到傻咗